［突發無圖］捉咗隻曱甴入盒，點玩好？

叮

俾啲辣椒佢食

放落自己條底褲度

胡椒粉

放隻蟻入去

捉多幾隻入去
放幾日
等佢地互打食同類
之後放返佢出黎 獵殺同類

樓主生吞啦屌仲諗，有豐富嘅蛋白質

捉蟲入屎忽

可能會生仔

將佢綁係酒樽上面，搵條竹筷子打柒佢

放螳螂，蜘蛛入埋去同居

施主....

放佢入肛門

請佢食毒品 眯下會發生咩事